tg俾相我 我幫你評樣

保證認真評 btw send完相我會俾個no.你

睇住個no.黎搵我對你comment

咪撚一黎就send j圖先得架

#001

絲打我俾5.5/10你

執下髮型 拎走換眼鏡 可上6.5

換撚埋套衫佢thanks

咁你點都比d誠意自貼番張先啦

Tg問我拎 想睇既話

#002

6.5 笑容同對眼都幾靚
不過髮型唔太襯你

想問我拎多啲意見 可以tg我 會打長啲

send條j比你評下佢個樣介唔介意？

你係巴打定絲打

#003

5.5分

俾人感覺幾開朗

笑得幾好睇

減番10-20磅我會考慮flirt 你

咪撚樣一個囉

#004

幾靚仔
我俾6.5 五官幾精緻

應該襯allback

有暗瘡印扣啲分
個樣似細路再扣啲

我都想開評樣post

有人撩緊我吹水tim

#005

好撚樣衰，我睇完走去洗眼先回post，我想俾負分，不過大家同是巴打就算啦

小小建議：乜撚都唔洗襯，直接去投胎仲快。

#005
金毛 mk feel
樣俾6.5

整體幾型仔 不過笑得唔好睇
皮膚幾好btw

樣似細路 仲要有暗瘡印 但應該襯all back?

#006
有個靚仔

我俾7/7.5

白白淨淨 鼻高 眼有神 微笑幾好睇

Sended

圖

撚狗？

屌 唔睇既

#007

5.5
正常樣 拎走頂帽唔該

同埋副眼鏡唔趁你

Keep住第2張相個髮型

等啦
唔洗時表示打字呀屌你

時間

send左又吾理禾 🚬

#008

屌你好撚靚仔 出街有女回頭望個種
我俾8.5 少似謝霆鋒

好撚高鼻 笑得好陽光好man

Thx

都唔睇嘅

原來係堅哥
唔怪得食咁多女

唔怪得堅哥食咁多女

我都好想幫人評分

係我就等到10分先認啦50巴

#009
中大仔？
個樣幾man 眉粗 我俾6分

臉有啲闊扣左啲分

屌 都唔復人嘅

我真係send左相

留名等10分岀現再衝岀黎認

#010

幾靚女 我俾7分

隻眼幾靚 同笑容唔錯

衰條眉太幼

不如你俾相出嚟等大家評吓你個樣先啦

未覆既等陣啦

我由底慢慢覆上去

玩野既我覆番你jer圖

#011

幾靚女 個樣似游惠x

內雙 同笑得麻麻地扣左啲分
我俾7分

樣似細路又點會襯allback頭

肩哥

#012

又一個靚仔
我俾8分

眼眉幾靚 白白淨淨

不過有啲似gay
但唔影響你食女

睇樓主可以作幾多個

咁多6分樓上

係咪型棍子先敢send

屌，根本就係成班出賣朋友相

兩三年前既相得唔得
呢幾年都冇影過相

呢句真

等睇樓豬儲夠相一次過爆晒出嚟

有得諗喎

我賣左幾個

唔覆人

#013

中上樣 俾 7分
個樣幾陽光 似玩開運動

鼻高眼大

但夾埋一齊唔算好靚仔
不過己夠做

樓主 無number 點知邊個係我

個個都5分以上

#014
我俾6分

韓仔look

遮住左條眉評唔到

幾白淨 但唔夠man

眼略細

#016
個樣俾6.5
幾cute
不過雙眼皮太假

巴打 你可唔可以履吓個number先 鬼知邊個咩

屌

似謝霆鋒

對眼姐

lm 024

舊登已經有人試過pm評相 最後評樣班人比人post晒出嚟 依家又嚟

仆你個臭街 有冇咁撚多靚仔呀

擺明靚仔先敢send啦

有冇link

屌 我發覺打上黎有啲煩

我直接覆你

我覺靚會post comment上黎俾你自認威威下

我黎

17

咁我地都冇野睇

搵到評樣post 但唔記得咩post比人post樣出嚟

一個一個睇先過癮
個個都眉清目秀既comment邊好睇

Tg有得del有得限時
難玩好多

想睇肩哥真樣
求放肩哥張相出黎
8.5分 加上大隻
好想俾肩哥屌

最怕cap定圖先
當年舊登幸運星娘娘都係咁比人起咗底 好似係

我唔出賣人 屌咁好啦我每個都打上黎

未post你上黎既 震下我機thanks

可唔可以一個人post幾幅

#030 有帶眼鏡個樣好惡 唔評啦 6.5到

無帶靚仔好多

鼻高眼大 幾型

俾7.5-8

又話連登多毒撚 個個都咁高分
樓主可唔可以貼d明星相解下咩樣咩分

唉 半個中前sd左圖比樓主了
已讀到依家都未覆...

#031
俾7分

好撚man個樣

想睇下無眼鏡咩樣

個個都咁高分

好撚man

想問樓主有無reference比啲評分參考，例如某某明星你會評幾多分

借刀好機會

謝霆鋒9.5 金城武10

你就唔洗po相啦
直接評啦

屌 有冇6.5/7/7.5嘅例子呀 大部份人呢個range

覆我未呀樓豬

#032

4分

順眼咪高啲

五官靚又高啲

pmed

好想幫樓主手評

#033

7分

眉粗眼大

笑得幾陽光

但唔係青靚白淨個種靚
算型仔

Po上嚟我地評啦

其實佢d number得佢講啫
佢有無收到相都唔知啦

#034

留陰好睇啲 個樣無咁奸

眼略細 但眉骨同鼻高

俾6-6.5

即係咁
我用返樓住個tone:

"我收到絲打丁圖啦
你問我證據? 你都on9 自己問人拎啦!"

事實上有無丁圖係無人知
可能係air丁圖或者幻想丁圖
博有一日真係有個ON9 絲打SEND丁圖俾佢品咁囉

#035

個樣有啲似太陽

眼細 鼻差少少

但夾埋一齊幾順眼

髮型加分

俾6-6.5

肩哥都唔識？

#036

修下眉 少少babyfat

五官幾清秀 髮型乾淨清爽

6.5

#037

眼略細

眉骨幾高

笑得幾好睇

6-6.5

原來連登真係咁多中上正常樣
但點解金鐘果班...

唔係我評分

我偶像

#038
正常連登仔樣,我比3/10,
同大眾既正常樣完全扯唔上關係
暗瘡多,頭太油,而且髮型都好毒,同埋全身著U記,毒上加毒
建議你洗多D頭,幫襯下H&M,唔好打咁多丁

#038

俾6.5

眼大 幾cute

不過塊臉都略大 扣少少

同個鼻差少少

係咪tg嚟？

你實證佢堅料

想幫你評

我係堅 但其他唔知

唔係你出我覺得佢FF咗有一大堆人比佢評咁囉

無咁撚得閒

小弟養身 訓醒聽日再覆

我都係穿u 記 又唔有人話我毒 u記關毒唔毒事 好憎h&m

幫你接力評

靚仔就咁大反應 女就

咁小器

接力評 認證會員

屌你啦 我咁撚靚女都係得4

真係要訓 你估唔攰

評啦評多10個

想睇下我個fd幾分

我幫你

出賣朋友系列

俾堅哥評？不了

認真接力

其實你邊位 點解要比你評？

好撚man即係點

肩#1
我會比6/10
瓜子面 笑得幾靚 眼有神
髮型修剪下會好啲
單眼皮 但整體幾好
你應該幾細下
女生相 Tb?
行文青路線應該食好多女

肩#2
5/10 淨計樣
但整體會好好多
有啲瘦 唔夠高（可能係相）
衣著無問題 好型
衰係眼到 但鼻高救得番
睇樣應該係好醒目
精甩尾果啲
應該食唔少女？

#1
個樣ok
眼大大
做鴨應該幾好搵

肩#3
5/10
Sorry 比分緊手
女仔鼻好緊要
鼻有啲大
不過鼻頭有肉 內心唔毒
面尖尖眼有神幾靚
條眉都畫得好睇
皮膚好好

肩#4
8/10
起撚哂格
睇落幾鋼條 面形幾好
鼻高鼻靚 但死魚眼
起哂格 淨係評到咁多

肩#5
4/10
比分真心緊
眉形好靚 嘴唇都好靚
Allbcak頭幾岩你 因為眉靚
但鼻差左啲 眼又無乜神
可能你仲細 大左會好啲
衰係個鼻到拖低哂分

我俾左2.5分個巴打..
會唔會太mean

肩#6
3/10
Sorry 比分真心緊手
起碼都面形靚
髮型要執執佢
眼無神
嘴厚應該重情（有女朋友要珍惜）
你應該中學到？
要學下說話技巧 學下做暖男
對你將來幸福有幫助

肩#7

4/10 （37面）

張相睇唔清先咁低分
鼻幾靚 嘴唇性感
眼睇唔到
女仔黎講你都幾大隻
應該有做開運動
護理下啲頭髮
Gel下甲

肩#8
5/10
比心真心緊
眉畫得幾靚 幾襯你
髮型都幾好
笑得好睇 面形比例好好
但都係衰係個鼻到
太短時間 睇唔清

認真評

無聊又評下先

肩#9
5/10
幾好 平凡樣
面形好睇 雙眼皮
可惜眼無神
跟番比例既嘴有啲大
放心 整體好好
食女無難度

肩#10
2/10 得兩秒睇唔清楚
髮型幾好
打完都唔記得左你既樣
身材上有啲瘦
但高度衣著都好好
溝女一定無問題

肩#11
2/10
眼有神
眉可以修修
如果有心食女 操下佢
換個髮形 應該無問題

評分標準 10/10
4分中下
5 分正常
6分ok樣
7分靚仔

牛 #01
6.5分
眼大 皮膚不錯 排牙整齊
鐘意sporty既應該會岩

肩#12
8/10
食好多女？
五官比例好好
皮膚好好 鼻高好靚
有啲傲氣 眼無神
但整體上好好
應該食唔少女

我會盡力覆
覆哂先訓
真心幾多人下
比分係緊手少少

我會俾建議你架

牛#02
4/10
原諒我直接
有返咁上下年紀
但如果係呢個年齡層既都算端正樣

肩#13
2/10
啲陰自己剪？
要搞搞佢 雙眼皮眼好靚
樣幾正氣 整體其實唔差
我比分緊姐
執執個髮型 你無問題

點解啲分上落咁大 2分又有8分又有
BTW 留名睇9分10分

牛#03
7/10
真心中上樣
白白淨淨應該幾高
眼大
若果修修眉型輪廓會再突出啲

肩#14
6/10
整體幾好
Abc feel
鼻形靚 金嘴形靚
你可以試下唔留so
因為你so根啲形都一般
眼一黎 條眉可以修下
或者畫眉
而家好多男仔都會畫

牛 #04
5/10
不過不失
樣普通 但著衫型
換髮型年輕啲會再加分

肩#15
0.5/10
幾成熟
眼真係好大問題
可惜真係唔係咁好
可以將多啲時間放係事業上
學下語言技巧
對你幸福有幫助

好橙

肩#16
3/10
有佬味 笑得好真誠
眉方面可以執一執佢
面形都好睇 但差個鼻
如果你icon
我會比7/10

牛 #05
6.5/10
Sporty 類型
有做開gym
如果臉再瘦返少少會左型啲成熟啲

0.5......好絕

呢家減緊肥

女仔角度認真評

肩#17
3/10
比分真心緊
髮型好睇 衣著無問題
眉都幾齊 但眼無神
記住樣子不重要
唔好比分數令你無自信
睇到你身高都夠
識講野既應該食到女
睇樣都知你係醒目仔

靚仔都比你評到得3分 笑左

牛#06
3/10
師兄可能你減下肥做下gym會上番4.5-5
但嘴唇厚再加毒樣
祝你快啲瘦身成功變大隻仔

肩#18
6/10
笑我好甜
樣似係好老婆
溫柔同埋斯文feel
眼無神 但整體好好
身材都幾好
我只係雞蛋裏挑骨頭

鴨 #01

5.5/10
敦厚樣
眉型幾好睇
單眼皮無咩神
男仔黎講皮膚幾好
可以執下個髮型

鴨 #02

7/10
白白淨淨幾好睇
影相可以換下個表情
唔好嘟起個嘴

真心多人
我開WEB回快D

細路仔 all back

牛07
4.5/10
識踩板加分
但五官唔突出
可以考慮除眼鏡
練大隻

鴨 #03

6.5/10
個look幾襯你
感覺幾親切
應該幾多朋友下
好似幾yo咁

真定假架
好難相信有咁多人搵你地

肩#19
6/10
正常樣
第一眼有D似大冬瓜主角
眼都有神既 笑得幾靚仔

如果GEL下頭會好好多
睇你張相都多女

Pm me

真有

我屌 點解主觀唔中意長髮
冇錢剪頭髮

牛#08
7.5/10
師哥你必須要轉髮型
眼大雙眼皮
鼻高
嘴型靚
就差個頭咋
扣分位面稍寬

鴨 #04

7/10
高瘦白淨
幾charm
bfable
識樂器既男仔幾吸引

琴日剪完頭髮今日即刻比人笑

男仔角度幫手評
本身做開design髮型
可以比到專業意見
男女都歡迎

肩#20
7/10
面形好靚
整體都好靚
笑得好含蓄
眼有神
諗唔到有咩差
可能單眼皮
應該收唔少兵?

牛#09
6.5/10
有啲似一個日本youtuber
白淨cute
但眼有啲腫

鴨 #05

5/10
個feel有d薯仔
樣就單眼皮 有d似北仔
睇得出你有執過
但係都無咩太大改善空間
可以操fit d 嘗試改善身型

Thanks ar

肩#20
7/10
霸氣樣 D女應該鍾意而D
眼好有神 但單眼皮
鼻高又靚
唇有D厚 整體都幾好

桐 #01

5/10
眼本身細
再加埋眼鏡顯得更細
髮型唔錯 但塊面肥左d
可以試下介條坑突出d
整體唔差 可以做下gym

鴨 #06

6.5/10
型格style
五官深
幾好睇
應該有做開運動

肩#21
9.9/10
唔洗打咁多字
真心型 D女應該一車車送上門
好韓風 我係仔都濕哂想尖叫

仲未有9分

你評出黎竟然有9.9

牛#10
7/10
有酒窩既男仔真係好殺食
有啲似台灣許佳麟
但頭髮略長，顏色都可轉一轉

肩#22
5/10
笑得幾靚
髮型同埋個化妝加唔少分
可能眼唔係咁好 單眼皮
鼻都唔高 但身材幾好
界波袋

一講就有

鴨 #07

5.5/10
巴打你無事啊嘛
做咩喊
齋睇五官唔差
皮膚再好d可以加翻0.5

桐#02
6/10
眼細 可以試下配con
有小小mk韓仔feel
髮型太厚 感覺好唔乾淨
可以試下唔好遮眉
或者將個頭gel起
整體還好

5p交友咩屌

肩#23
5/10
好清純 髮型幾襯佢
感覺比人好開朗
但笑果時有D牙肉會扣分
如果畫下條眉會好好多
整體都好好

屌你好我撚期待肥絲會入黎俾人評樣

桐#03
6/10
第1個女仔 鬆手小小
髮型幾好 有小小女神feel既髮型
不過素顏look皮膚好似差左小小
有小小紅同印係到
化左妝應該幾靚
淡妝都ok嫁啦

肩#24
6/10
笑得好真好靚
望到你笑我都笑左下
牙好齊 髮型都好襯你
蘋果肌好靚 唯一唔好就係鼻唔高
衣著好正 手指都好靚
(睇到咩講咩)
要搵男朋友唔難

9.9分可唔可以俾我評下

肩#25
5/10
笑得幾靚
眼都幾有神
可能有D包面
可能眼細 比扣d分
身材好好 計埋身材會好好多
(對鞋係我最憎)

桐#04
7/10
幾靚仔 隻眼幾靚
D牙幾白 笑起上黎都唔錯
應該都幾多女中意
不過塊面有小小肉
可以試下留長小小頭髮
D陰放返落黎

牛#11
6/10
乖仔樣
似running man新成員世贊大眼版
臉瘦啲會man啲，有啲童顏

thanks

肩#26
6/10
笑得好好笑 好開朗
眼有笑容 髮型都好襯你
試下修下眉
唔算靚仔又唔差
中中啦 整體好好
個樣似係有安全感

桐#05
5/10
一般樣 個樣有小小呆滯
似係平時會呆下呆下個d
雙眼皮唔夠深
可以試下用膠紙膠水整深d
髮型睇唔晒 但睇得出幾薯
轉轉佢比較好

想評下

肩#27
6/10
霸氣樣 眼好有神
眉形好靚 髮型都好襯你
係個鼻有少少扣分
面形有少少長 但第二張相又唔覺
唔戴眼鏡會好睇d

桐#06
4/10
旺角街頭相黎
又細粒 又無正面
擺晒post chok晒咁
好難評wor葉師傅
整體就咁望正常啦
比4分你 已經要去還神

牛 #12
8/10
應該係走在潮流尖端既份子
講衣著已經要俾高分
眼大
唯一不祝笑容有啲僵硬，會唔會露齒笑好啲？

肩#28
3/10
眉靚 眼神好奸
髮型可以改善
其實你可以執下
應該無問題 係張相低分d
你好似化骨龍與千年虫個放數大佬
你自己google下
你可以去tvb發展 你樣真係好奸下

桐#07
5/10
呢個髮型幾襯你
加左唔小分
不過帶住副眼鏡
加上你個樣 比我感覺
係d賤男食女樣
唔好介意

肩#29
8/10
好陽光 笑得好靚
眼有神
除左眼之外
五官都唔係太好
但放埋一齊好夾
整體都好好

悶唔悶D ISIS捉你去做雞

仲以為你死左

肩#30
5/10
好清純 笑得幾甜
鼻都幾好 眼差少少
但整體都好好 面尖尖
但個樣好似有d攰?

作到咁多 你地真係痴線佬嚟

多謝

桐#08
5/10
條眉幾好睇
髮型可以試下齊陰
整體黎講就係正正常常普通男仔樣
有小小稚氣

牛#13
8.5/10
型格韓風男
要剃鬚要剃鬚要剃鬚
留鬚唔好睇

肩#31
6/10
第一眼睇落幾好
鼻高鼻靚 眼雖然細
但幾襯你 髮型都襯你
有d瘦 呃唔少蝦條?

睇名

肩#32
8/10
我好直接
眼神好淫
除左而樣其他都好正
面形好靚 眉清目秀
鼻高同靚
得10秒淨係記得你眼神
sor我認我咸濕

係咪真係咁多人覆
我又評下 直接入面覆
聽朝睇

肩#33
6/10
好陽光 對眼好似金鍾國
髮型幾好 但有d mk
唯一唔好既就係鼻
整體都好好

牛#14
10/10
如呢位巴打真係俾真相
簡直係無得彈
我以為自己睇緊啲雜誌書model相
靚仔 好靚仔 超靚仔
眼耳口鼻都無缺陷
笑起上黎應該好cute

桐#09
6/10
正正常常女仔樣 幾青春
睇落去幾清純
無乜點化妝咁
應該唔怕無追求者

肩#34
6/10
劉華鼻 眼有d神 但唔夠
側面我會比8分
正面個嘴好似有d怪
眉淺 你畫下眉應該會好好多
整體都好好 輪廓好靚
cool樣 d女好似唔會埋身

第一個

牛#15
2.5/10
你再唔減肥應該會單身落去
樣唔係話好差，但一定要瘦番一半

係咪真係咁多人覆
我又評下 直接入面覆
聽朝睇 最多鬆手啲喇

肩#35
6/10
眉粗幾靚
眼神都幾sad
鼻形好睇 面形都好睇
髮型要搞下佢
將來做到男神

牛#16
6.5/10
Cute cute 樣
應該啲乖乖文靜女會鐘意你呢啲type
重點係皮膚好，牛奶肌
眼袋有啲大，早啲訓啦

桐#10 / #11
女8/10
第一次有男女朋友一齊求評
女講真幾靚女 女神樣
皮膚好好 眼靚 係條眉差d
可以畫下眉 icon有幾隻猫
睇落幾有愛心
巴打好好珍惜女友

男6/10
男既就比較細眼 又係帶眼鏡
發覺連登好多男仔帶眼鏡
不過唔似毒撚樣 幾正氣
短髮 側邊可以剷青d 咁就再突出d
整體唔差 記住好好珍惜女友

肩#36
7/10
眉靚眼神好甜
鼻都高好靚
笑得好靚 好甜
女神feel
但牙唔係咁齊(有d人會鍾意虎牙)
整體都好靚
我鍾意既類型

lm睇相

肩#37
6/10
巴打兩張相好大出入
眉靚 眼一單一雙幾特別
鼻就一般但都夠高
第一張好睇d 第二張有d包
整體好好 食女無難道啦

A0 #1
5.5/10
Icon有少少清純feel
不過眼細左少少同埋塊面有d肥
張相眼神有d惡，頭髮放返落泥好睇左
應該有人追？

牛#17
6/10
眉太幼
樣普通中等
鼻高但唔直
換個髮型比較好

桐#12
5/10
恕我直言 一睇就知mk仔黎
比5分好大程度係我唔中意咁mk
耳仔太多耳環 加上反V手勢
實在唔掂 但樣其實唔差
條眉都幾粗
髮型可以留長返小小 斜陰

Hello 無圖

肩#38
5/10
髮型幾好睇
眉都畫得幾靚
有d似錢小豪 sosad
鼻都靚既
面尖尖 笑得好甜
但面形有d唔係咁好

桐#13
4/10
好o靚仔樣
又係帶眼鏡
一睇就知係狂打機d細佬仔
隻眼太細 整體無咩好講
比心機讀書

肩#39
10/10
髮型好睇 鼻形靚
眼神好吸引
而張韓星?
好撚靚仔

幫評plz

什麼是tg? 不是放在這嗎?

是放這

肩#40
7/10
壞男孩feel
眼有神 鼻形靚
眉 嘴 面形都一般
但放埋一齊幾好睇
髮型可以改善

我又幫人評下，可以比小小意見大家點樣執執在加分。

Tg: sodran

牛#18
7.5/10
樣係真心唔錯
但著衫style有啲古惑仔feel
如果著其他style會好好多

很怕放錯地方

肩#41
10/10
無野彈
係無波姐
太完美

我新來的 不懂規矩

放心吧

不要肉搜我可以嗎

牛#19
8/10
你已經不錯嫁喇
夠高
樣又ok
如果有時帶下con應該可以俾人唔同感覺
想再好啲要轉髮型 pat蔭唔掂

很怕明早a1有我的樣子

怎麼可能呢！
其他兄弟好好學習這位先生！
把自己相片放在這裏吧！

肩#42
8/10
男神feel
眼有神 眉靚
整體都好好 鼻高鼻大
但有少少大 但都好睇
唇薄好靚 面形好靚
全部都好襯
d女又係會一車車送上門

痴線第一個攞滿分

為什麼沒人幫我評呢

肩#42
6/10
眼有d神 眉靚
係個鼻大左少少
笑容都好吸引
舊果張笑得甜d
你電曲應該會幾型

牛#20
6/10
白淨
除眼鏡眼應該幾大
五官略女性化
定你真係女？

肩#43
6/10
得4秒
整體幾好
有d肌肉
好似有d唔係好夠高

堅哥

牛#21
5/10
樣貌一般
唯有靠身材搭救
皮膚護理都要做好
曬黑番少少，你適合陽光feel
可上到6.5

肩#44
6/10
其實整體好好
笑得靚 鼻又高又無問題
你髮型可以改下
你可以試下露牙笑會好睇d(可能)
睇樣有d瘦
應該無咩野改善
真心幾好

能幫評嗎

桐#14
5/10
隻眼唔夠靚
可以試下痴雙眼皮
好彩唔算細 未衰得晒
皮膚同髮型都幾好
有小小鄰家女孩feel

牛#22
4.5/10
鼻大
長頭髮絕對唔適合，唔好咁睇唔開做蘇民峰呀
除眼鏡試下帶con
著衫可以試下著牛仔褸

男的不幫 那幫女的嗎

肩#45
5/10
眉有d淺
面形好睇
鼻唔好但唔差
嘴幾靚
衣著髮型都好正 無問題
你畫眉可能要晝深色d
拉長少少

桐#15
3/10
巴打要做下gym 太瘦啦
同埋有小小毒 無乜自信咁
個頭可以試下剪清爽d
精神d個樣 比心機

牛#23
1/10
短眉
包臉
高額
咸濕樣
下次笑好啲唔該

肩#46
6/10
笑得好真好甜
好清純
雙皮眼 有d神
鼻又幾靚
素顏黎講幾實好好
但有少少包包地
整體都好好

你搞到我想評你
Btw下次記得加密

怎用加密的? 能教我嗎?

做乜唔幫仔評呀
做人不能偏心啊～

肩#47
4/10
眼幾靚
眉睇唔到
鼻都好靚
櫻桃小嘴
皮膚應該好好
係髮型有好大既改善空間

桐#16
7.5/10
幾靚仔 樣幾有自信
有小小似混血
呢d樣一定食好多女
無咩意見可以比

肩#48
5/10
眉晝得好靚
眼分得有少少開
鼻唔係咁好睇
嘴都靚既 面形都好睇
整體其實都好睇

牛#24
7.8/10
8又太高7.5又低左少少
如果你條眉畫一畫會好啲，太短
笑得好charm
應該學校溝唔少女

肩#49
5/10
你笑得好好笑
眉形問題
眼有神既 鼻唔夠高
嘴唇有d厚
但整體都ok

牛#25
3/10
俾人一個好毒既feel
似打機唔出街個啲
真係要轉換形象
徹底轉換嗰隻

山#01
7.5/10
可能係拍攝環境問題，第二張同第三張已經有好大分別
正經清純樣
黑框眼鏡唔錯
髮型都幾清新
有酒粒幾可愛所以加咗少少分
未至於陽光男孩但係都叫做有啲笑容應該都幾正能量
個眼神好可愛 亦都係加分關鍵
條眉如果可以幼少少就好啦

利申：睇緊第三張評

肩#49
7/10
眉應該有畫?
眼都有神 鼻高同靚
笑得好d會好睇d
髮型既 都無問題
但我會推薦你剪短

這張剛才有人傳給我 大家小心 相片會外洩

肩#50
6/10
整體幾好
你都係五宮一般
但放埋一齊又好順眼果d
有d瘦囉 眼神有d攰

山#02
4/10
個樣其實唔差不過個笑容太淫
個身型有啲肥建議應該減下肥
明知自己塊面完就唔好再戴全圓形眼鏡啦
換過方形彎角嘅眼鏡 或者冇框眼鏡會好好多

肩#51
6/10
幾迷人 鼻形幾好睇
櫻桃小嘴 仲有幾分稚氣
髮型都ok
張相唔算正面 淨係睇到咁多

呢度係咪5p

牛#26
8/10
終於終於有絲打
而且係高質絲打
皮膚白瘦底
眼大大
有啲似日本妹

希望五十肩同志能幫評

肩#52
9/10
個頭要側住黎打
女神樣 雙眼皮
眉靚 鼻靚 嘴靚
只可能係面形扣少少分
無化妝都咁靚
實好多兵

個眼神都有幾分.....

桐#17
6/10
頭髮幾厚咁
又係帶眼鏡 不過你個樣就比較老實
塊面唔夠尖 整體都ok

牛#27
6/10
正常男仔樣
算中等
但眼袋較大
帶輕微宅feel

肩#53
5/10
眉有d粗獷
鼻有d大
眼神幾好
笑容一般
但係計埋整體會比你7/10
加埋幾好睇 衣著又無幾型

肩#54
5/10
眉幾好睇
鼻形都幾好
眼神幾好
笑容又幾好
但面形好差sosad
放埋一齊唔好睇

桐#18
3/10
唔得 要瘦下身
加上個樣帶小小呆
單眼皮 塊面太包
減完肥應該好好多

桐#19
5/10
正正常常女仔樣
似幾乖女樣 清清純純咁
單眼皮係敗筆 同埋唔夠白

肩#55
6/10
眉幾好睇
鼻形都幾好
眼神唔係咁好 有d死魚
笑容又幾好
面形有d長
但整體都ok

牛#28
7.5/10
中上樣
五官都立體
衣著都跟上潮流

肩#55
7/10
眉幾好睇
鼻形都幾好
眼神有d呆 但眼大既
雙眼皮 係笑上黎怪少少
但整體都ok

#20
6/10
好正常既一個男仔樣
又好普遍既大眾樣咁
無乜好講 總之正正常常
要有女唔係問題

騎牛絲
聽日仲評嗎？

牛#29
6/10
無睇錯係單眼皮女生，但眼唔細
五官端正
我同你講你瘦左一定係靚女黎既
唔妹浪費呀，有無見過IU瘦前瘦後？
瘦左上7.5都得

評呀

肩#56
7/10
眉淺 有畫眉?
無既就畫
鼻都幾好睇
2秒黎講 你都算高分
笑得好吸引 女仔係鍾意而d

好！

肩#56
6/10
髮型有d怪
眉都ok 眼係大但就鬥雞
內雙黎講都幾靚
鼻有d唔夠高
面少少 唇薄幾好睇

肩#57
5/10
鼻唔夠高
嘴差d
其他都ok
髮型可以改善
眼鏡都係

巴打 差唔多係時侯一次過貼哂D相出來俾大家品評下喇

牛#30
7/10
又一位絲打
皮膚好好，又白
識打扮加分
俾人開朗活潑感覺
但如果化妝技巧提高會更好，例如貼雙眼皮貼，搽少少眼影

上面豉油絲打咪貼咗少少 囉

正呀
我貼先

評哂
等樓主接力

剛剛五十肩同胞他們開了群組 互發圖片的

屌
有咁多靚仔上蓮登
呢度唔係毒撚圍爐區咩

扮野？其中一張我ex黎

借刀機會來了

我評果啲放心唔會出賣你地

對女好鬆手 評完包你開心一個月
男既比下意見啦 都係求打個和

gay

好奇你比幾多分叫正常 幾多分叫樣衰/靚仔/女？

估唔到五十肩巴打係members

我評完既連chat 都del埋
希望各位巴打脫毒成功

沒有 說的是事實

牛#31
5/10
稚氣未脫，年紀應該細
但五官係正常
呢啲樣如果操fit加曬黑啲一定有女埋身

收到正評 幫手接力🤘🏻🤘🏻

温書無聊 未瞓嘅繼續

牛#32
6/10
中等樣
改善位一定係試下唔帶眼鏡
著衫風格，加件牛仔褸已經好唔同

係咪有戇鳩仔相睇啦 ?

牛#33
3/10
少年你太年輕了
眼細 鼻大
可能大個會靚仔啲
同埋影相技巧都欠佳

風#001
6.5/10
順眼啊
望落有啲瘦 蔭有啲長啦
剪番短啲應該仲好😎😎

牛#34
6.5/10
絲打素顏上陣
隻眼好靚又大同雙眼皮
化妝著重化眼會好吸睛
嘴型略大
上左妝會幾靚

絲打幫各位評樣 唔會留底可以放心

好悶啊 評到訓

認真幫大家評

牛#35
5/10
不過不失
面型較長，五官唔突出
但皮膚好好
衣著方面有啲求奇，可以改善下

風002
7/10
張相有啲暗
但應該行緊潮童風😎😎
MK裝扮黎講幾靚仔🤘🏻🤘🏻
灰髮幾型

我收左檔
岩岩傾傾下比我block果啲
唔係有心block你
我block哂所有比過相我既人
我都無save低任何相
雖然有個係我鍾意既類型
但我都唔會乘機識
希望巴打都會守番規矩唔好出賣人

堅哥出手 便知有沒有

牛#36
5/10
正常樣
但五官無咩吸引之處，唔會引人目光
男黎講皮膚幾好俾人好印象
著衫可以試下唔係t shirt 牛褲
多啲配搭，襯件褸帶頂帽，搵下你第個風格出黎

風003
9/10
藍裙好正 個人又白
甜美可愛 笑容幾靚 可以試下露齒🤘🏻🤘🏻

評多幾個就收工

Tg私下覆

風004
8.5/10
快啲去配多幾打con
帶con靚仔又精神好多🤤🤤
同埋露額都唔太襯你🤔
花灰sweatshirt再加分🤘🏻🤘🏻

屌,咁快爆相,儲返多d 貨先啦🤮🤮🤮

桐#21
7.5/10
幾靚仔 黑黑實實運動型
好似有d肌肉咁
幾正 應該溝唔少女

我都del哂
唔留底亦都唔會再上tg
傾過幾句既巴打都唔洗再搵我
希望大家脫到毒啦
證實左連登有靚仔

屌 眼訓咪搵我

牛#37
9/10
論髮型男電曲頭髮電得差似9毛，電得好真係好正，如果顏值高既話
面尖眼大 鼻高
成個樣俾人感覺有少少cool 同 man
扣一分原因鼻頭有少少大，但只係雞蛋裡挑骨頭

10分

風005
6/10
出show行hiphop風
出街就唔好啦
眉粗而清 皮膚都幾好
平時唔好咁多耳環好啲🤘🏻🤘🏻

牛#38
6/10
中等樣偏sporty
可以靠衣著幫下手
如果你夠膽主動同女仔講下笑玩下，你呢啲樣都幾易同女仔熟到，因為幾玩得咁
但鐘唔鐘意係另一回事

收到幾個 發現連登人啲樣有啲質素🤘🏻🤘🏻

繼續🤘🏻🤘🏻

成個post都唔見有低過5分
其實係咪你地太鬆手

直線自爆，究竟d人有幾咁信網絡

風006
5/10
長蔭好難打理
張相望落濛定真係有啲油?
輕鬆嘅
個人覺得用番短蔭 見番眉眼同眼
精神啲自信啲就會加分

風007
6/10
髮線較高 all back難carry
趁後生剪番一次半次都可以
個樣正正經經斯斯文文
裇衫打吠啲西裝look應該幾襯你
小小建議
着t-shirt都好 揾番啲唔好太長嘅cutting

其實會揾人評 都應該對自己有啲信心
最少都會揀張自己好睇嘅上黎嘅

牛牛明天要上學，訓喇各位
有緣再見

唔該哂

好似幾正 tg呢

唔洗客氣

#097
10/10
似金城武

風008

5/10
讚番冷衫好睇 個曲髮造得幾自然
睇個蔭同髮型似係啱啱剪完頭髮無耐
亂估9up
但唔知係咪張相美肌太強
隻眼化得有啲太大唔自然
下次自拍望番前鏡 唔好望mon啦
鬥雞嘅相會打折扣
唔用咁強美圖/化粧 自然番啲應該就會加番分

風009
6.5/10
睇裝扮同背景 應該係外國生活?
幾樣啦 個人覺得鬚就剃乾淨剃貼啲好啲
留少少有啲似未準備好就趕時間出門口
另外 見你膚色偏白 都會揀番深色系嘅衫穩陣
粉色系一般男仔都難carry 黑色大褸就不錯
你五官望落襯尖少少嘅面形 影相抬高番少少就ok

邊有自爆。。。都冇爆連登id

風010
5/10
白淨加分 但得半邊樣 好難評
惟有講番 綠色褸好難襯 U記仲做緊減價
平平地揀件啦

好多人都係咁話我

屌做乜鳩呀 我入錯論壇?

收皮啦死狗公係到呃相
祝你生眼挑針醫唔好呀

真心評論居多有玄學大師喺度又有髮型設計同整頭化妝
一定俾到各位中肯嘅外貌意見
利申：我唔係，我個兩個玩下啫

證明連登幾多mk仔女中學雞

肩哥閱女無數

牛#39
6.5/10
絲打眼好大，可能有帶con但除左都唔細
但其實第一眼望以為無男扮女，因為個嘴同埋面長
微笑會好啲

牛#40
3/10
樣太惡
皮膚差
眼細鼻扁
你不如笑多啲

見到幾個on9扮專業就好想笑

桐#22
5/10
笑得幾甜 不過有小小肥
可以減一減 會好好多
髮型可以試下卷起前面
有小小韓風

風011
4/10
師兄眉粗鼻大本身應該要有番啲英氣
無奈我覺得差咗兩樣
眼鏡框有啲太大 本身你隻眼唔係話好大
就顯得細之餘 下次影相記住托番高眼鏡
另外見師兄有啲縮膊 挺高啲俾啲自信啦

#098
9/10
似吳彥祖
略帶不足係得米八 太矮

風012
8/10
利用自己厚髮嘅優勢 all back夠厚襯你
個髮型已經令你突出
加上你本身皮膚keep得好
雙眼有神 鼻高高
靚仔啊
第一張角度好啲

風013
7.5/10
斜蔭不錯 望落似運動型
白tee短髮幾襯你🤘🏻
但睇唔清你右耳個隻係耳環?
黃色難carry 換番隻黑色應該好啲
同埋你對眼贏晒
唔好戴眼鏡啦 不要浪費

披風俾得好鬆手

風014
8/10
靚女啊 個樣幾清純
眼大大 估你露齒笑嘅時候會有笑眼
有就好好利用 男男女女都好受落
見你着hollister白tee
咁普通襯番短褲 牛仔 應該出街都會俾人話靚女
青春萬歲

唔係㗎 真係多靚仔靚女
有一兩個低分啲 又想鼓勵下
講真 有心改善一定有得救

桐#23
5.5/10
眼皮同眼袋有d大
雙眼無乜神 不過整體黎講
無乜大問題 應該都有男仔追

風015
6/10
望落順眼 髮型同眼鏡應該跟番呢個冇壞了
但!!!
師兄着背心可能要挺番直啲
一縮就顯肥同頹氣
背心會將呢啲放大
有興趣嘅不如轉着黑色polo🤘🏻

我幫你評吓

tg比分你

風016
7/10
Hipster風
要讚嘅應該會幾上鏡 尤其你條片個轉側面好自然
大優勢!!
見你其他icon啲衣着都係襯開hipster風
而樣樣都幾到位
反而想知你係咪要投資好多落買衫嗚啊

風017
6.5/10
有得加番分嘅 同上 眼睛唔太大嘅更加唔好揀大鏡片嘅眼鏡 會再顯細
另外面上啲瘡印同皮膚暗啞
平平地搽下蘆薈應該會慢慢淡 膚色都會光番
每晚搽一次
個樣跟一世 唔好懶啊🤘🏻🤘🏻

風018
5/10
單眼皮+天然呆樣
面對鏡頭有啲羞澀
望落順眼嘅
要加番分都應該衣着入手
揀番啲貼身少少 深色系啦

桐#24
8/10
幾靚女 女神樣
最緊要皮膚白
睇落去皮膚幾好
同埋幾成熟 應該好多人追

我都黎評吓樣啦 客觀比意見

#1哥
青純可愛
有日本女仔feel
7/10

原來你真樣係咁

明明我俾6分你

俾樓主呃左張相

風019
6/10
望落高大 五官都端正
放鬆啲啦 望落有啲惡
但all back真係好難carry
之前去剪頭髮有同髮型師傾過
亞洲人頭頂個型多凹凸又扁平
唔似歐洲咁圓同修長
你唔算唔襯all back 但總係怪怪地

冇左

風020
6/10
黑實偏瘦 行斯文look冇錯
你呢個表情好難評樣
但望落男女應該受落ok的
另外小建議
你都着深藍裇衫加白衫
呢個look就唔襯背囊啦
單邊袋或者tote bag

哥#2
6.5/10
望落好陽光
笑容好吸引
雙眼皮唔錯
牙齒好charm
睇得出巴打識保養

個人感覺 鼻頭好似多左少少肉
望落有d似黑人

我又幫人評，男女都岩

哥#03
8/10
一睇就知男神type
五觀都好靚
又夠高

我仲以為見到我同學

d女比你食哂

我想俾五十巴打評 男神

絕對公道
我都幫人評下先

風021
6/10
仲係學生? 學校運動服衣著就冇咩好評
學生髮型 學生眼鏡 不過不失嘅
小建議就係 見你髮線天生較高
第一就盡量留番前面個蔭可以闊番啲大片啲
遮一遮 如果唔係會顯額大
另外你個蔭嗰啲係自然卷?
平時洗完頭最好反方向吹直番
再唔係朝早用直髮夾都ok
再長就好難打理

哥#04
5.5/10
正常樣
望落幾結實
體型搭救
可能低抄無咁好睇

手頭上嘅覆完了 漏咗話我知

有心執執打扮 順眼好睇唔難

DREAM#1
8/10
眼大大好靚女
素顏都應該媾死仔

歡迎tg

哥#05
6/10
臉型幾靚
五觀都好精致
眼大大 雙眼皮
唯獨係個表情唔知想點
擺番好d 會可能有6.5/7

請評分

夠啦大個啦 10／10

Dream #2
7/10
高高大大 幾型仔
Gel 下頭應該大把女埋身

歡迎tg

收tg冇難道

有邊個係手緊架 個個都咁高分

原來部分連登巴質素真係咁高

有冇真絲打評樣 成班仔互評好gay

哥#06
5.5/10
靠感覺比
額有d寬
成龍咁大嘅鼻
感覺應該算靚仔 但可能角度問題 同嚴肅表情 所以扣唔少分

個個跟風評
得風、桐、牛係可信性高

搵我試下呀

風022
7.5/10
幾靚仔 髮型有冇太長見仁見智
見你配撘都係運動風
兩項意見 不喜勿插
我個人覺得專心着番一兩個品牌就好
出街有時唔明啲人
Adidas襪nike鞋
有冇其他人同感
另外一個就係而家臨近thanksgiving
去望下啲美國網啦
應該有唔少牌子同款式啱你🤘🏻

巴打唔評la?

老作完未？？派完膠未？

認真評樣比意見唔出賣

我信得過肩哥！

#1
個鼻大左少少 唔知係面型問題定就角度就到個面型有少少怪
男人黎講皮膚算唔算
算係白淨 條眉都幾好睇

但佢個tg冇左

風023
7/10
係有啲瘦係有啲白
T-shirt牛仔褲摺腳加對new balance
唔會出錯嘅裝扮
配合你修長嘅身形 唔好着太鬆身嘅衫褲
Between張相係菲林機影出黎?

桐#25
5.5/10
黑黑實實運動型
練大隻d再除埋副眼鏡
應該會靚仔好多
睇落都幾有自信

風024
6.5/10
大眼好吸晴!
老實說絲打襯肥番少少嘅面形
而家面型削反顯鼻大
倒不如留少少babyfat
等塊圓少少 成個會好睇咗
食多啲啦有quota

哥#07
5.7/10
望落少少mk feel
五觀唔差
睇得出少少男生女相
整體ok la

風025
4/10
肥又好微胖又好 淺色衫可免則免
但好在你運用長髮 可以巧妙瘦面
如果影相驚顯肥
可以收後手臂 並可叉起隻手
最重要係唔好寒背!!!

桐#26
5.5/10
個髮型唔多掂
要轉太厚 太闊
可以清新小小
試下剷2邊留陰
臉上粒痣好呆眼 扣左分
同埋有小小mk
唔好帶長耳環

接棒
認真評 會加建議

哥#08
7.5/10
8秒真係睇得唔多
個人感覺 應該係中學生吧
清纯可愛 五觀都好靚 睇得出識打扮
眼有神

肉#2
5/10
頭髮好厚
塊面瘦左啲 有少少月亮面
睇落好細個
對腳好幼
身型唔係好long得起件衫
呢個髮型唔興好耐
可以轉下髮型先
大隻番啲同洗甩陣mk味會高分好多
（如果你想係你比我果張相既地方溝女既話 利申：係果到出黎 ）

風026
7/10
鄰家女孩嘅感覺 單純樣
應該單眼皮但眼唔細
介意嘅就痴下雙眼皮貼紙就已經夠做🤘🏻🤘🏻
及肩長髮 可以放落黎又可以馬尾 讚

桐#27
6.5/10
帶眼鏡個樣幾smart
睇落去幾大隻有自信
似幾正直既人
可以試下染返黑d頭髮
頭髮gel起小小 已經好好睇

風027
7.5/10
裝扮成熟嘅巴打 髮型同樣應該都有好好打理
揾人評都應該係想享受下認同感
幾待正 係男仔單眼影相扣啲分
Flirt女先單眼啦

風028
6/10
深藍tee淺藍爛牛 不過不失啦
個人麻麻地爛牛
下巴尖尖 顯得面形太長
食肥少少 腮長啲肉 會好啲🤘🏻🤘🏻

肉#3
我覺得幾靚仔 灰色hoodie嗰張似偷圖 三張唔係好似樣 中分嗰張最唔得 露齒笑都幾陽光 呢個樣喺香港應該大把女埋身 眉清目秀 鼻又直 面型又幾好睇

風029
6.5/10
個人覺得有改造潛力 第一張相有啲兇
見你有做開運動 繼續努力
Boating個張青靚白淨 嗰個樣不錯
做緊gym嘅你 減番啲體脂
唔好只練手 睇落可以操多啲胸同膊

肉#4
4.5-5/10
個樣好細個 幾白淨 皮膚幾好 條眉唔夠粗唔夠深色 少左陣英氣
查多啲潤唇膏 個咀太乾女仔唔鐘意錫

命#1
8/10
面型岩岩好 唔太大/太細
眼大大幾可愛 明星鼻（高而細）
櫻桃小咀 行可愛路線一流
唯一係條眉亂左少少 可以修下佢
同埋要做下運動 黑眼圈勁勁地

S#01
左： 4.5/10
Carry唔到all back
鼻唔太靚
右：6/10
有少少似王宗堯
黑黑實實運動型feel

S#02 7.5/10
身型幾好 個樣又幾斯文 五官端正
巴打係咪做紀律部隊？

肉#5
6/10
第一眼望落去好大個鼻 唔帶眼鏡會顯得個鼻細啲
眉型其實唔錯 修一修眉尾啲雜毛會好靚 略嫌頭髮太厚
睇相似係好瘦嗰種
如果唔帶眼鏡 剪番個斯文既髮型 應該都幾吸引

呢個俾得好手緊幾好 其他俾得太高分

推 要見盡連登百態

肉#6
6/10
其實個樣唔錯架 但唔好染呢種髮色同咁長頭髮啦 個鼻好直好靚 蘋果肌都幾靚 睇落應該都唔矮 搞搞個頭都會係靚仔一名 髮型扣左分

幫我評一評ok?

桐#28
5.5/10
皮膚有小小差
同埋有油 要護理下
同埋個髮型唔多掂
露得太多額頭出黎
整體黎講都叫正常既 執執佢

肉#7
4/10
皮膚睇落好差 好似好殘咁 塊面好細但個鼻好大 笑容有啲尷尬 唔係好自然咁 早啲訓 搞番好皮膚 會好啲 起碼感覺會冇咁毒
4分

普通様
正常身材
人稱比比鳥
櫻花樹下好好聽💕

桐#29
6/10
用左effect相
唔可以作準
但就咁睇都okay既
個陰可以剪返齊小小
或者試下留斜陰
整體黎講還好

肉#8
6/10
張相有美肌左既感覺/ 解像度太低 所以睇落都唔錯 幾白白滑滑 感覺好似乖乖女咁 但條眉太短太彎 反正都化妝 點解唔畫埋條眉？鼻型幾好

可以幫手評
保證秒覆
絲打黎
Tg:yanyankoei

桐#30
7/10
幾青春 有d稚氣
加上食住雪糕個樣幾可愛
隻眼都幾大幾靚
不過塊面有小小包
整體黎講幾好

風030
7/10
一開始揾張有snapchat filter黎嘅真係唔識評
但第二張有番樣
眉清 鼻高 眼有神
係面闊咗少少
識彈結他加分!
想睇埋衣着你就del咗相
冇緣

從未來再見 #001
巴打個樣睇落細個 一定係98後
無估錯你張相係秋季旅行時影既添
7/10 皮膚好好
中學生黎講算幾好睇 幾順眼
過多幾年成熟少少會更好

從未來再見 #002
巴打點解2張相分別咁大
第一張好charm 可能著西裝有加分 8/10
第二張好似細個d 同有點gay味 6/10
建議巴打著多d formal dressing
襯你

成班係到尻作玩串party

肉#9
4/10
男人老狗做咩send張美肌圖黎
好似好細個 但呢個半軍裝半撒亞人定龍珠咁既頭髮直係出曬事 講真 對眼同條眉幾靚(雖然條眉好女仔) 可以搵一個適合自己既笑容 同埋髮型...

肉#10
5.5/10
第一張相睇落都幾大隻 五官都正正常常 feel到屋企環境都唔錯 可以花啲心機喺衣著上 髮型顯到個人好薯仔

從 #003
屌以為有片睇禁左入去 7/10
巴打樣子唔差
但皮膚睇落有d灰 可能燈光問題
同埋建議改一改個髮型
個陰唔長唔短咁 怪怪地
可以試下all back
唔鍾意既帶多d帽都ok

從 #0004
叫人評又唔send張正面黎
而且10秒就收返 6/10
估計巴打對自己樣子都幾無信心

粗略望到巴打好似肥肥地
減下肥同改下個髮型會比較好

從 #0005

巴打好似幾小白臉feel
係咪gay?
不過算幾靚仔 係d師奶會鍾意果type
8/10
不過又係 男人老狗用美肌影相

風031
6/10
睇唔透你幾歲 就當你細個啲😂
男仔就唔使用咁多美肌啦
如果留刺蝟頭就剪短啲啦 太長
勝在眼靚 但咀有啲太闊
等你有啲成熟樣再評啦
細個未定型嘅🤘🏻🤘🏻

從 #0006
終於有第一個絲打
唔使問 絲打一定00後
個樣好可愛 8.5/10
不過用左snow影 難d睇真
大個多幾年應該仲charm

肉#11
7.5/10
好靚仔 頭髮略嫌厚左啲 但髮型好襯 有少少似陳偉霆（讚美黎）皮膚好 眉又修得靚 五官端正 愈睇愈靚仔

從 #0007
巴打攬住隻狗加好多分
個樣唔差 但又應該好細個
條眉太粗啦修下佢
過多幾年man d 會好d
7.5/10

從0008
巴打個樣真係有點毒 6.5/10
我覺得首先要剃左鬍鬚先
之後轉轉個髮型
唔使mk比比鳥頭既
唔好留呢種陰已經好睇好多

之後個人記住比多d表情
笑多d會好睇好多

值得一讚既係巴打似乎皮膚好好

從0009

可能係我偏見唔鍾意男仔齊陰 7/10
巴打想行韓風？
但你個樣唔多襯
我覺得正正常常既髮型會比較適合你

而且棚牙有點唔齊
可以去cool下牙

從 #0010

巴打個樣好似我ex 8/10
呢類樣依我估計中學時應該好受歡迎
但出到黎做野應該少d桃花
我有無估錯？

因為呢種樣好似成世都10幾歲咁
似男仔唔似男人

從 #0011

巴打首先應該減個肥先
之後個髮型其實ok 樣中等啦 6/10
但要多d洗頭 乾爽d會好睇好多

不過真係最重要既係減肥呀
一肥毀所有

從 #0012

呢張相又係好側面
巴打睇黎對自己樣子都無乜自信

首先！一定要增肥
太瘦睇落會好毒
同埋髮型要改改
唔好留長 剪返個有層次d既髮型
個人精神d

同埋唔好寒背呀
睇落會好無自信咁 6.5/10

從 #0013
絲打幾靚女有d似楊怡 8.5/10
睇落笑容好陽光
係塊面有少少babyfat

從#0014

絲打個樣好細個應該97後
樣好可愛
係個髮型mk 左少少
我覺得可以唔留果2邊的水落黎
個樣會更加精神更加靚

另外睇唔到個咀 比較難評
但總結都係好可愛
8/10

試下 絲打黎

太多巴打 想評絲打

巴打tg係咩

從 #0015
巴打衣著幾好睇 7.5/10
樣都正常 唔怪得有女啦
不過係笑得有d奇怪
可以練下點笑

從 #0016
仆街巴打打格仔就正常打啦 打撚到蓮蓬咁嚇9死

樣正常不過有d gay 7.5/10
建議練大隻d同曬黑d
而家成個0仔咁

從 #0017

偏見唔鍾意男人老狗單眼自拍
巴打又係髮型出事
個陰好似比狗咬咁
都係有陣gay味 曬黑d man d
7/10

洗唔洗接力

牛牛今晚11點後再評

已經幫左十幾位巴絲 評

哥#10
5.7/10
正常樣啦
望落識打扮
睇唔清張相 得咁多

蘿蔔頭衝擊#01
10/10
靚仔過金城武

係唔撚係呀 咁撚多人？

好明顯好多都係假膠啦
得三個先係幫人評緊(好似係

有2個係真評

截左止?

明明頭先有個巴打話十一點之後開始

係絲打啊親
歡迎繼續啊各位牛牛又來了，今次會比上次更mean
評分
0-2 好撚樣衰
2.1-4 樣衰
4.1-5 普通
5.1-6 順眼但唔靚
6.1-7.5 ok靚
7.6-8.5 靚
8.6-10 好撚靚

sor

牛#39
5/10
講外型係幾好既
頭髮偏韓風齊陰
眼鏡唔係大黑框架而係特別啲下框透明款類
但可惜皮膚差有暗瘡印
鼻都算大
搞好啲皮膚會好好多

牛#40
5.5/10
皮膚好
你千奇唔好all back 唔好睇
眼細而且好似唔太高
兄弟你無咩改善空間可能要靠其他技能加分

牛#41
7.5/10
好多時俾高分唔係話五官特別好，而係俾人整體感覺
巴打你成個feel就好charm
眼唔算細，鼻又直
加身小麥膚色係似曬個種，好健康同陽光
身材fit

牛#42
4.5
太瘦，瘦到影響埋你五官既官感
髮型要轉轉，唔好一尾向高空發展
山根位高但鼻頭闊
眉毛太淺

牛#43
6/10
男人身型好可以做背影殺手
但巴打樣睇落老積
面長所以眼睇落細左
眉毛太短，試下畫條眉

有無多啲9分巴絲評價睇

牛#45
9/10
雙眼皮大眼
笑既時候連對眼都識笑
鼻超高，又直
男人薄唇真係好靚，而且好少男既唇色咁鮮粉
身材都瘦但又唔係排骨feel
連男既都會鐘意你 人生贏家

牛#46
5.5/10
五官ok 但無話特別出眾
比較好既係對眼都算大
但張相較左美顏，有啲假
加上男仔影相無高顏值真係唔好扮可愛影相
髮型太厚，略顯mk

牛#47
0/10
對唔住都要講句
隻眼成粒豆豉咁
眼鏡老土
身形偏肥
鼻扁且大
但眉毛似蠟筆小新既短版，似痴左塊紫菜上去咁
最重點係！唔高顏值千奇千奇唔好扮可愛嘟嘴影相啊

牛#48
6.5/10
好大隻似健身教練feel
五官唔精緻，比較粗獷feel
樣都正常既
鼻正常size唔大
有班絲打好鐘意大隻仔，可惜我唔係

牛#49
絲打出場
7.5/10
完全係日本妹feel
無論係妝定係樣都好可愛
笑得好靚，對虎牙有少少突出黎好cute
但鼻頭位大左小小
同埋畫眉可以柔和啲唔好畫得咁死實

牛#50
5.5/10
絲打
眼比較細而且眼寬
鼻略扁
但女仔識打扮，衰極有限
算中等樣

牛#51
6.5/10
淨睇身型一流
有肌肉小麥膚色
眉同眼都好ok
但鼻型一般，好少香港人個鼻又高又直又窄
嘴唇略厚，露齒笑會適合你多啲

牛#52
6/10
普通中間樣
內雙
係鼻頭大左啲
嘴型都係靚既
但眉太淺 ，唔介意既可以畫一畫

牛#53
3/10
個樣小毒未到大毒
著衫都有啲hea
但鼻太大
髮型唔掂，pat陰太稀疏
如唔帶眼鏡加著衫好啲可以去到5/10

牛#54
5.5/10
樣係唔差
隻眼係靚既
面型線條靚
但髮型太mk, 仲要遮眼
帶眼鏡唔好睇

牛#55
8/10
真心似劉華，尤其個鼻
男黎講眼係大，我相信大過一班絲打

4/10
絲打面型好長
搞到有啲似男仔
皮膚膚色黑，黑唔緊要都可以好sporty 健康，但你係偏黃
鼻大有啲似toy story個薯仔先生

牛#56

又係時候出賣朋友...

牛#57
4/10
五官正常，但都係個鼻大
失敗之處係個頭想點？超級撒亞人mode
轉髮型啦

比分比分
我又評

牛#58
4/10
樣太惡
死魚眼無精神
鼻唔直
嘴唇太厚
但身材大隻可以搭救下

#1普通人
4.5分
皮膚差左d
試下改善下
唔睇眼鏡
應該會幾型

牛#59
7/10
又一個似許佳麟既巴打
雙眼皮好明顯眼又大
條眉整齊
笑得好可愛
唔難溝女啦

牛#60
1/10
五官淨係得眼係稍為ok
豬膽鼻肥唇
皮膚差而且肥
頭髮好似冇洗頭咁好笠
要搞搞外型

好想post 個fd 出黎

牛#61
4.5/10
如果個鼻細番啲可上到5.5
眼細左啲
而且all back襯你
身型都不錯

tg 搵唔你

tg 搵唔到你

牛#62
6/10
眼大大，但張相眼腫
鼻型唔差但山根位扁
中間樣，溝女唔難但要花心思個啲

牛#63
3/10
髮型唔知想點
中分電曲ok但再紮辮仔真係
個嘴好扁
鼻都唔靚，扁
樣有啲叔叔feel

牛#64
4/10
絲打對腿係好靚又大
化妝技術都幾好，幾自然
但鼻同嘴都大
包包面
身材應該都係有用地個啲
如果減肥後五官應該會突出啲

牛#65
7/10
絲打笑得好靚
嘴唇薄size岩岩好
眼唔算大但都好bling bling
五官精緻
唯獨身型唔乎合樣，大脾，手臂位比較多肉，操fit收女神唔難

牛#66
5.5/10
普通中間樣
順眼既
笑容係你賣點，笑得好燦爛
但眼無咩神，平時應該休息唔夠
黑眼圈都幾大

眼*

無哂人評啦 ？

得返一個評好慘

我

會唔會有新會然/傻仔仲未吸收之前既教訓,真係放自己相?

大把啦

真係好笑，憑咩對人評頭品足

出賣朋友係時候

五十肩話唔會放評人啲相喎

集郵收埋黎J ?

自己俾張相人既

呢啲野相向嫁啫
肯評論肯俾相 why not?

其實要呃相真係唔難 我到收到唔少人pm 但我唔會咁on9 post 人d相出黎 呢度好多人都唔會

學五十肩，評完會block同del Chatroom

我都del 哂
睇完都唔記得啦咁多人

樣呢d咁主觀既野真係認真就輸

影mon唔得？
大家唔好咁天真
無論人地呃相定真心，比人評樣真係冇乜謂
對自己嘅外貌呢，真係自己知自己事啦

好似話有對應number

牛牛del 咗ac

仲未有人俾人post上嚟

無哂人評?

幫大家評吓啦 已評10個人